B gor職賭紀錄 全世界一齊跟我靠賭上樓！

繼上次5萬上20萬因爲心急要輸番轉頭
吸取教訓後重新set左個投注方案比自己
今次有信心去做個職賭紀錄
每月做高收入人士唔係問題！

今次5千本起
今月目標上5萬
信既手足跟足我
一齊靠賭賺錢！
全程出真事前飛！

今次要穩陣！

溫故知新 10月31的紀錄

00:14
「4500 全推艾卡馬特盤 全日重心，唔中我永遠消失」-->結果 輸

01:16
「再見了 千7位兄弟 有機會再見」

02:50
「最後一口子彈：波琴9.5角大」-->結果 輸

17:08
「手足一齊東山再起」

其實仲有好多，不過實在太多都無謂回顧了
B哥不死投注法
200蚊一場 願者上鉤

還

垃圾

Bgor又反手

走啦

消失未？

又想點阿.....

b gor 改左名?